[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (381) 梯都冇種花做咩 by星月

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

新手想要梯

新手留名

我記得我最初果陣
社長比種子我當禮物
我就即刻種
諗返起真係悔不當初
我果陣都未有梯

新手想要生鏽電子零件

睇左好耐
梯都冇種花，做咩？

留名

呢個過份左

乜原來好貴架

我之前好似喺服務處個箱成日執到
跟住賣哂落商店............

LM

星月又被bin

我打氣球攞咗 生銹電子零件點用架？

嗰陣唔知有咩用......

你玩緊咩game

留返佢啊 可以整機械人

Condom

唉仆街啦 我要推po

真。真新手

呢粒嘢都好值錢下

唔怪之得我哋唔明你講咩
都唔係同一隻game

好難有架，下次唔好賣呀

明c

宜家知 之前喺箱執過好多日 哩排就唔再見到有了

我終於知稀有野係咩喇
係梯啊!!!!!!

唔係喎 呢嚿嘢係呂遊嚟過先有

喊出嚟 賣咗都好幾粒

我今晚寄把梯比大家

我諗咗好耐 究竟你本身紅定藍

但係我好肯定喺服務處箱執過仲要係幾日都有

咪啱囉 喺回收箱執

我想要金梯，一次上2層

笑死 我轉返

紅

新手求藍玫瑰

呂游俾你個粒咋

改為上到第4層ok?

你有梯未

壞Dave之梯

要課金

唔爭氣笑咗

係啊你救咗佢之後嗰日就會有嚿係回收箱
但正常唔會連續嚟幾日㗎

送公廁野

適合新手

記錯左 係回收箱執

唔好咁啦
話曬我都未齊

我諗唔係 事關呂遊次次嚟都搵齊五粒畀佢
但係有幾日喺箱見到
就係心諗 呂遊都無嚟 粒嘢應該無用
跟手就賣咗去商店

你可能要嘅係長梯 要種兩把梯落地下 有機會出

人地打氣球出生銹零件
我打出黏土

咁點樣去到中間嗰層

黎完會留一粒生銹嫁！ 靠個到草30粒整機器人

有無梯喺入面？

搵齊五粒嘅第二日有第六粒喺回收箱
話題已完

我想玩佢隻驚

上到第3層用翻正常梯落

諗完catchphase 黎，仆街，一日一個，法文出埋都唔夠洗

我都想

想要

屌唔怪得佢唔理我

你係咪準備緊下個post既topic

潮文？

無梯邊有人理你

唔好唔開心
我都賣過3粒

開機搵大妹黎

新手想去 但冇錢買機票

咦原來佢會擺舊喺箱 咁應該係救完佢

唔係連續幾日見到架
好似係隔幾日見到兩次

應該係咁啱隔咗個weekend 所以佢又嚟咗 然後就喺箱見到多過一次

我冇賣過
但試過冇去執

犧牲5次獲得景點既機會
去換快d儲高達出黎

宜家知 感謝大家

一星期最多一次

咁你好好彩

新手求2朵藍玫瑰，可用扶手電梯換

唔敢講野了

咁有無動力鞋

唔洗la，依個post9成個島都好樣衰

哇 稀有嘢

咁高級

著左識飛
果陣我講完有人信

都唔知邊個咁蠢

動力裝齊 多謝你提一提我

新po繼續九唔搭八

天使套裝都ok
但記住要黑色戈套

係囉

再開了公廁朋友場
手快有手慢無

等緊有人po自己島出嚟係話靚

喺囉

今晚開唔開

唔洗戴口罩都知樣衰

抽左

真心問 天使裝有黑色㗎咩

咁就唔洗睇咁多次動畫

所以先推快左咋

今晚可能會比人輪哂啲正野

我想入你
但依家冇機

求大佬關照

哩個知道
好似係一星期有兩日會係五個非固定npc random嚟
上星期嚟咗賣蟲賣魚佬
琴日嚟咗狐狸
希望今個禮拜見到呂遊啦

未收工

好靚呀我果個

黑色又識飛我淨係識桐人

搵我？我想話我掛左成日機 乜都冇做過

早知尋日就偷晒先

得白同紫

你等我！

你仲記住

今晚可能得番公廁之中既公廁

想起大平原跑步

我啲野你都有哂啦

想喺大妹個花園到踩花

都觀摩下

佢唔開

其實我好少野 未摸過野

黎囉不過我而家個大平原唔大平原
為左比人拎獎 砌左啲野

我睇晒，係佢1-2個區姐，唔使重練呀

你早啲講已經有人輪緊了..

我手痕拆左，依加要執20日

你開得機啦咩

收工返緊去

無所謂啦 要個時叫你寄仲方便

咁我想要狐狸多d

笑死，連登最大垃圾場上線

開左啦

呂遊畀核突假髮我

空位唔係得返好多

我走2轉

我都想報名踩花
可摸耳今晚留番少少比我

我會唔會最後愈送個倉愈多野

扶手電梯可摸以搭上去一層山頂？
唔想比錢狸老闆起爛鬼斜坡

我驚有人炸島好多人

五餅二魚

笑死 今晚一次過開場比你地踩

原來有扶手電梯
新手唔識嘢

你等等，我起垃圾場放緊貨

今晚黎真子憂寶都話黎

我頂你
竟然變左垃圾場

執左啲diy過黎 睇下有冇人岩

我都係諗住放diy

我有咩櫥鐵木xxx果啲架
好野黎 益蘋果

我覺得有啲不安

你搵唔搵到位扔都成問題

係邊個！！！！！

點解會炸左

炸左了

我成袋diy 快啲開返

我逐個逐個問

wd40電子個隻噴完無事

明我感受未

你而家知道我啲化石點嚟啦？

我一轉40格姐！

我好擔心 開到最後成場都係diy

益新手

amazon 啦

一定要黃色蓋 唔係會收皮

nono 我上面張圖先係

你幾時儲左咁多野

我相信蘋果個島會仲多野新手恩物

痴線
你班友仔 藍玫都拎埋過黎擺

玩具熊想走

越嚟越多嘢

冇梯都係冇用

挽留！

新手恩物

唔理佢先
等個泡去第度

好滾動啊啊啊啊啊
正版武士刀啊啊啊啊啊

公廁垃圾場有藍玫係好應該

岩岩先放工返到屋企
睇完P.1想問咩事

我今晚要開超新手場
清垃圾

巴士上層有兩個人玩緊動森
唔係坐埋

我都想送晒啲DIY卡比人

你有無梯？

記住曬

樓上連續三層食物名
收工好肚餓啊

這是不應該的應該種多幾朵

我都有好多化石diy想清 可唔可拎d過黎

你有無扶手電梯？

個樣

個個都當蘋果係收買婆

係咪上個post 想追

你擺低1樣要拎2樣野走
你ok先過黎

太多藍玫 我放啲過黎你到

拎左70 樣野，算係咁

想join

行落車先發現有人玩
冇留意

媽 有新手join啦

你拎到咁多！？
點解我個場仲係咁多野

因為我放左80樣

你而家黎？但我無梯

我今晚想嚟尋寶
幾點開？

狗也不屌

你變左啦 以前好nice架

我keep住開緊

我未學

我明明好溫柔咁問佢....

覺得你似笑佢

我勁好人種左棵樹

應該加左你, 轉頭開朋友島

返緊屋企

諗起貯金大冒険套漫畫

拎翻去都係黑洞，好環保

我諗住唔好哂 益新手嘛

我有睇

得咁少錢，唔要la

正唔正

我執咗d走架啦

入黎全部熟人，鬼有新手

有

我都係，我想再入去放垃圾

第二次召集
有無人接小芽

比稀有新手巴清哂d diy

西施狗肯收聲啦咩

佢頭先迫我一定要攞走乜而家d人咁架

人魚地位不保

被你餵完食卡
依家清唔哂我個堆呀

想接但無位

我兩個禮拜冇買喇

執一放十！

係囉搶哂啲生意

我買200棵搬樹

咁你可以黎同我玩

一早劈哂

開唔開場，兩轉

好似真係冇人入

我有冇加你？

我開左

我好似有加你
但冇見過面
唔記得

真condom 等我返到去撐下你

我去玩lol 今晚先搵你地玩

可以餵咁多卡既新手好稀有

好似冇加過

你大把啦

但賣菜有achievement

2020仲玩lol

冇金水壺都生到嘅？

有fd玩 5個fd 開心

你做乜偷我棵花

可唔可以來放兩轉

錢樹會有加成!

邊度有喎

真係㗎！？
咁啱放喺度

atm夠多錢就有!

留id

condom 都做唔到啦今次

呃我

見到人地整大富翁好似幾好玩
想鏟起個島起board game

好叻啊你

講笑..係咪有fd 幫你淋左阿

落雨好似都有機會生 你琴日有無落雨

一入到去就見到
好開心

連公廁竹地毯都食得落 不得了

頂
琴晚有一個朋友淋左
但係唔係用金水壺

冇啊 前日就有

你島名係咩

我一on 佢地散晒水..

有無考慮過我既感受
我而家堆Diy多到

睫B教緊就不了

唔洗嫁. fd 淋有一定機率出
btw 金色公廁

你快d召喚人地上你島啦

人魚今晚比你黎睇兔兔

明明呢排無視緊佢想佢下一個走
但敵唔過佢教DIY

窮撚黎緊

OoO

我以為一定要用金壺
唔緊要啦

唔准帶工具

我又黎打

戰隊召集

要唔要多D，拎左70可以黎放35?

新手想join

[url]巴打可唔可以來放[/url]

我唔打兔兔架

乜蠍子會爬上屋頂咁恐怖架？

仲有冇開

藍戰失蹤啦..

多謝巴打有無咩想要我可以寄俾你

👁👄👁

你大我啊

好稀有啊！
玩左三日 終於有博物館

比你發現左

樂器/廁所 我儲緊

有個島字

你快d返黎拎埋 堆野走呀

收到我來緊

diy可以去垃圾場尋下寶

呢個世代
condom真係唔易做

個名好生面口

我掛緊機呀
不過佢地輪完應該無乜正野
你可以黎輪一輪

阿妹又唔係condom
菜價又唔係condom

我都覺

出面街場on9
妹場都收人2gay票

等我嚟擺低啲正嘢

我食完飯黎唔該巴打

頭先你入黎？

我好多公廁diy要唔要來清 唔想賣走佢又唔想係咁俾西施狗話我島太多嘢

diy 卡 化石個d

你黎la 好耐冇見

你做竹子diy condom啦

你做哂啦 都唔要我

我都未整 今日hodor幫我整長木椅炸

你唔係打lol咩但

竹我都整到哂 唔出聲

化石我有百幾粒 走3轉ok?

你決定你真係係度睇過場？

咁可以慢慢先 裝飾最後先搞

班友唔見晒 食飯時間

Mememe 幾點開幾點閂

以前diy場都好多人依家個個開始齊
妹diy又就齊

係咪有呀福玩

開緊

要走都唔簡單

無 妹

有阿

可唔可以黎呀

Yes

點解咁多人架

我都想知 但個個都識

我決定衝入更衣室

好像有人來玩了

個場冇少到野相反仲越來越多

妹妹diy除咗星座我差一張

仲話condom都做唔到
好彩未黎

其實我本身堆野係擺左好多貴野
而家變左真 新手場

走同黎既都唔肯讓

好多時係知道爭
都懶得飛去學

人魚你睇

你頭先用拍打我

咁我係咪去j巴個場仲易入

見到你摸野
要拎走啲野呀!

聽講落雨淋嘅黑都會生金

因為你有梯

你破壞左張相

以前興摸摸團就話唔見野，而家就迫人攞走佢

你破壞左個post

邊個悄悄回去

我想全部唔見哂

有無人要肯肯
佢要走

你破壞左個地球

有冇id?

我幫你入番20件一樣野既野

有冇人要盧姿
利申今日會夜歸
問定先

睇黎我係超級撒亞人

啱啱嗰個我嚟 我好好㗎
拎走幾樣剩係放低咗個車胎

自推一下
我唔益大頭菜po

係咪仲有開場
想走一轉化石diy

有無見到堆diy..

咁生面口

你有無見到我係想全部唔見哂

我見你個場有啲空 準備執啲嘢再嚟多轉

404係咪到

唔益cd rom？

黎唔黎得

你唔去人魚到?

冇買菜了
六百萬唔知頂到幾耐

食完飯過黎執垃圾

巴打好好人

feel到人魚喊緊

等我雷你

咁多錢仲有買菜?

我都係得千六萬

你做運動啦

你用左咁耐仲有咁多

呢到巴絲幫左我好多
要回饋社會

我有2千萬

冇買過菜都咁多錢

投先一輪大戰 我睇下過 真係得番啲無乜用既野
你都可以黎睇下既

我開驚到而家都未買過菜

你唔明架啦
佢架

走到了

開咗2p 供2棟

一路都以為要有金水壺

我都開咗 已經供完

巴個場好full

我前幾日先開

頂你兩個想點笑左出聲

喂呀

投先加左我個位絲打
我係小x島
你可以吉身過黎執野

我有囉係時候做手

話說我有流星雨 而家去j巴度放完蘿蔔會返去開bf場

lol 唔好玩..
你做完100下喇咩! 跳多50下大字跳啦

唔好聽佢地亂講～我冇咁做架

流星雨都無人入阿上次

點解你地咁勁嘅我到宜家流星都見唔到一粒

可能因為我之前單機玩。今日先脱毒join左family plan

依家做condom咁難既

咁又未

而家無價值

有冇放梯比人執?

有船先得

agger

有冇人有妹，差d棒棒

船都係得3個人上到黎買

而家做condom無價值了

個位絲打再唔入黎 我就去放菜啦

有船我要俾屋企人買
基本上已經賣曬無得做condom sosad

無喇喇都推得勁快

係咪有人唔識種花

我可以幫到你

5月份課程

5/anc/lbs/cls1
Thu/Sun

19:00-21:00

星級種花課程 (Live) 4堂/諗下先

5/anc/lbs/cls2
Tue/Sat

19:00-21:00

星級生活課程 (Live) 4堂/諗下先

5/anc/lbs/um9
Mon/Fri

19:00-21:00

星級音樂課程（Live) 4堂/諗下先

見大家番工番到咁累

我唔識

有冇妹？

集合哂d奇怪野

DAVE 返工返傻左

我諗到..坐木櫈頂住個一位
夠8條友先開跑

睇完係咪心境開朗

咁你自貼咪得

新人留個名先

你咩意思

你個島原來咁多奇芭

我諗起 你以前個個斬樹plan

島主咪最奇

唔得唔緊要
之前刷動物先有出下聲宜家monpo多
btw都多謝你咁好比人放菜～

又駁唔到
紅字巴HI

岩岩加左你

勵志島民

巴打 請問可唔可以黎放菜

我加左 D字
等你放完菜先請求走一轉

想問點樣先可以變5星島？

等睇

搵西狗問會快啲 未去過你島唔知你爭咩

我地由開game玩到而家 成日去人地島

放5粒星星碎係地下

圍欄/種花種樹/放diy同傢俬

西狗會屌鳩我地周地嘢

上星期中三期 今星期又三期有冇咁既可能

睇分析佢真係三期型 100%

想問下你想擺低野定想拎走野

有冇人要鑄鐵衣帽立架
鋼鎖整緊

佢有問題玩針對

做乜連真子都咁對我

冇野睇啊

淨係過黎炸島得唔得

你想問問題定想曬三期
揀好左先出post

屌返佢唔比個大啲嘅倉

D diy卡收埋唔到入屋個倉唯放係地
上左五星西狗都照屌

佢越針對姐係越

數仔

頭先放低左幾棵玫瑰就俾人炸左

@豆腐
係咪真畫就得要 我懶得po相

已經屌緊

晏少少開島黎睇吓

both走貨尋寶

：男人仲口不對心

成件事好痴線

好打意

炸島 我再開

老公你要黎

想學好耐

仲整緊 宜家好似垃圾島咁

我想清場
唔好再黎擺低野

有冇加fd 冇加就留fc

有冇人知點解我種左12棵錢樹
但冇一棵結到果實
全部都係樹苗狀態，變唔到大樹
我清一色用10000鈴錢，有移動過位置

謝賓娜應該冇人想要？佢今日pack箱

腩腩放棄我

放完菜再過黎你9我1

我都唔知

因為太密

笑左

係咪太迫 佢生唔大？

i字頭

added

嚟緊撐場！

話時話你一次過種12棵錢樹

西利！我都仲未試過去其他人啲島

yes

不如我過嚟幫你黑洞好過

有冇人想接我隻明星雪花走

唔記得留左先

我想過嚟放低多啲野喎

放心. 整完都係垃圾島

我應該未試過冇一日係唔出島

傾多啲計
佢地成日開島玩
好似而家有個人開緊島送禮

頭先係你個島排咗勁耐好絕望
依加搵你啦

放工留名
好眼瞓

以家黎

你未著燈

開左島
你地自便 我去煮飯先

頭先係咪有位巴打有妹有星

我都有9棵啦依加 多謝子瑜同hodor

你終極大condom嚟

郁唔到

死啦我炸咗？

可以做大condom

你悄悄回去了

花式自爆

你貼完 我地睇完咪無野睇

咁過黎尋寶啦

你走左？

我仲係飛機到未落機就炸

搭搭下飛機又返咗歸

搭車小心有人望住你

入緊 thx

加我做fd 一齊玩

我都無玩動森

安排比我

咁你留意吓邊個有玩

大平原都菜??

三個星期之後終於個島見到妹，掛陣比frd

笑撚左

炸完島先出現

頭先炸走左

窮諗住儲下錢

救佢唔到

你囉

你激死d貓奴

有冇朋友有妹妹

有違和感先好玩

Bruce Wayne

邊x個係咁走

周圍8格唔好有其他樹 水 懸崖

話左嫁啦..

拎左moon lander 放左玫瑰俾人炸 好彩save 左

我個英文名叫 Alejandro

咁我要多啲上黎跟你地揾食先得大佬們請受小女子一拜

sor我d fd on9狂走

Diulilomei?

我來了

阿婆 客氣啦!

我剛剛又出左去

你真係condom黎

然然可唔可以唔好再黎我個島我見你見到眼冤

屌 我個fd叫佢幾個fd黎

我救你唔到

我想搵然然買野

On貓真係好on9

點讀

HI ugly betty

屌呀咁撚多動物轉catchphrase 既 今日第二隻

Alejandro

屌你

大家都係貓
何必分得咁細

好好笑你唔好爆我thx

你都可以叫middle name Jodorowsky

我知你係邊個

我無傻

唔洗翻工？

已開

搞佢唔掂

整咗隻係機場前抄個絲打
今晚翻到屋企要跪求粉紅色風信子

收到嚿石未

你生日？

收左呀

我地無野餵到你
只係要求你唔好食我啲仔就得

好生面口

阿發卡度

Avocado???

我都好多伏衫伏傢俬

Alejandro Jodorowsky Prullansky 阿

你唔好理

Add fd 好嗎？

我都生面口

好好笑 媽呀

搵蘋果媽媽贊助禮物

稀有絲黎左
已經7788

唔six你，梳

佢走咗幾多轉

Avocado 唔係牛油果咩

你邊位？

應該難入過600菜場

真係好稀有
走一轉就清你大半卡

A字頭o尾一律讀阿發卡度

利申英文2

中午十二點開到上午十二點

你應該都係早期玩家

我以為遲大家7日玩已經算中期

希望入到

放心，我有老公

雖然我成日係背後屌佢on99

仲有個仔，叫哈姆太郎，成日自己一個飲酒

我好似add晒所有貓

er

多謝jjj

唔好意思邊緣人士想搞清楚少少淋花計算器

自己/2p淋同島民淋係咪都計同一次？
叫朋友嚟淋係咪獨立計算 唔會理你/2p/島民有冇幫你淋過？

陳巴仲洗唔洗整竹既野

再開 有妹

想走五轉 可以嗎

我應該算後期

百幾個朋友真係唔認得

你個名冇乜印象
我淨係開比我識果d
或者長期留名

你實清左我啦

果然係邊緣人士 由佢

100po入都當早期

佢呢排有上下水
唔算係好生面口

你真係好綿ꜛ囉

屌痴線

依家嚟得唔得

好似仲開緊

重開左 豬豬有冇賣到

冇啊都未開始清
如果你搵我唔到應該係你del咗我

食埋野過黎

我一定要迫入去！！！

多謝蘋果，我都拎咗啲野

想要文件堆

放低十件 攞走一件

啲bb聽到生日歌好興奮好似佢生日咁

賣哂啦唔該人魚寶

好啊你開島我過黎？

無呀，我無放低野

好肥美

個名完全冇印象
唔會開比你
你去隔離大頭菜po

我宣布以後amiibo cards叫呀發卡度卡

食完飯我開bf場
熟人未走貨搵我

一係你加我
我唔開得公海密碼
啲菜冇圍到

我是咪miss咗執寶場

del得

咁就唔岩啦

如有家暴 請向他人求助

海量diy

你救我？

比啲時間我食埋野先 岩岩黎左野食

No prob! 慢慢

想請問仲有無

有冇人要以下DIY, 朋友優先

遠水不能救近火

我仲搵緊竹製水造景

你要卡定成品

有無人玩
重溫緊頭文字D

deer scare?

邊個大隻!

阿木